究竟許智峯搶電話嚴重啲定何君堯漏報12萬平方呎家族土地緊要啲?

點解許智峯就開咁多個post討論, 但何君堯單嘢就連影都唔見?

家族公司被揭持高球場鄰近農地 何君堯：無利益衡突毋須交代

去年2月有立法會議員動議政府研究收回粉嶺高爾夫球場，以作新界北發展，當時有份投反對票的建制派立法會議員何君堯，被《香港01》揭發家族公司早於1977年購入高球場鄰近逾12萬平方呎土地，何昨晚再發聲明回應，稱已經根據規定作出充分申報個人或家族資產，認為當日的議案不涉個人或家族任何利益，因此亦非申報類別，相關家族公司與議案無關，毋須交代或討論。

他又稱，當日參與議案討論和投票，並無不恰當之處。但何君堯在聲明中未有交代自己是否直接持有該地皮權益。

何君堯昨晚在facebook發聲明指，在研究記者問題和有關議事規則後，認為議員並非強制地披露所有個人資產，而只需要將有潛在利益衝突事項申報，每當議員在議會上遇到任何有利益衝突之議程，均可及時提出申報。

何君堯認為，他本人已經根據規定作出充分申報個人或家族資產；就議員陳志全於去年二月所提出的議案要求政府收回香港高爾夫球會球場一事，議案不涉及他個人或家族任何利益，因此亦非申報類別。

至於報道當中提到涉及購入地皮的家族公司 — 寶通貸款置業有限公司和 Profit Trade Investments Ltd ，何君堯稱，相關公司與該議案無關，也不存在任何利益衝突問題，「我無需向HK01交代或討論。此，本人去年參與上述議案討論和投票，並無不恰當之處。」

《香港01》昨日報道，何君堯家族公司寶通貸款置業有限公司於粉嶺高球場鄰近持有逾12萬平方呎土地，共19個地段，購入價約為12.7萬元。寶通由何君堯父母何新榮及李趣寬於1972年成立，何君堯亦曾擔任董事，於1993年辭任，現由何君堯兄長何君柱硂弟弟何君鑾及母親李趣寬（去年逝世）任董事。

報道指出，何君堯父母於2002年將99.99%寶通股份轉讓予離岸公司Profit Trade Investment Limited，但股東身份不明，惟與何君堯家族關係密切，報道指，Profit Trade持有最少5間何家物業，包括何君堯三兄弟所住的大宅。《香港01》昨日下午引述何君堯回覆稱，要仔細了解，強調若屬實，也並非存心隱瞞。

何妖

同之前執葉律師單嘢一樣

投共咪乜事都無

次次都係咁架啦
南生圍放火單野有黑幕就即刻比條黑警捉影人大脾轉移視線

唔奶共最嚴重

學生對tutor講粗口最緊要

殺無赧都得啦，咩唔得呀

今次死硬，比人咬實唔放

我數過, 過去24小時有12個post係講許智峯搶電話單嘢, 只係得一個post係講何君堯漏報單嘢

因為一定無事

一個誠信問題
一個智商同自制力問題
點睇都係白鴿on９好多

何妖有免死金牌，基本上大家都知告唔入

其實笑唔出

律政司僭健被踢爆冇可能唔知
佢執葉
殺
法庭影相
次次都冇事就知呢班人衣家根本做乜都唔會有事

曬9氣 有人打差佬又話要對準政權
依加搵政權既代理人出氣又話人不智
不如投降最直接

以權謀私，罪大好多

根本就係有班保皇狗打手座陣
主力就係關愛座hunter
你睇佢平時話保皇泛民一家親
依加再睇下佢profile？
睇現下佢有冇開post屌何妖？
係冇既
你只會見到泛民乜乜乜

香港人嘅邏輯
何妖單嘢要分析細節先知有冇問題，所以唔大獲
許智峰搶電話，唔洗分析細節都知佢有問題，所以大獲啲

一定係想非禮女eo
黑絲

痴漢峰

我數過，全香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB，搵唔到一間可以畀你轉台睇ATV / viuTV / HKTV31

圖？

總之你係建制 就有刑事豁免權

電話最多咪幾千蚊

但咁大塊地

幾多億？

保皇吹到好似殺人放火咁大!

班保皇仆街護短想轉移視線姐

大家唔好中計

開多d河妖post

繼續殺何君堯

漏報？根本刻意隱瞞

ICAC唔肯查呀

雖然何都應該唔會有事 但為左對得住天地良心 都要留名

建制做柒事永遠無人care

泛民自己都覺得前者緊要D

小學雞行為就吹足十幾版，而以權謀私 + 影響香港土地發展就冇乜人理。

話連登冇五手打手搵鬼信

Why not both?

前者泛民自己仲緊張過保皇咁

正常應係講保皇衰野轉移視線

是撚但啦

香港已死

有共匪庇佑係唔同d

12萬平方呎

推返上嚟先

除咗「天滅共匪」仲可以講D咩？

成版都係電話
保皇狗打手集團睇來全力出動
當然關愛座都有份啦

民主擋強烈譴責未

前者